西貢灣仔營地實時

有無巴打宜家係西貢灣仔南/西營地？想問下仲有無燒烤爐位？thanks

肯定無架啦

無

有無圖可以睇下？無爐都想知有無位落營

咁邊到會有

你肯行 去嶂上 實有

上網廢up 唔到圖
落營位就有

agger

屌 成撚日都多人到爆
個撚個都去露營

無計 香港土地問題

黃石/大灘點睇？

灣西搏得過喇
營就實有位起,訓就唔知訓唔得到喇

唔好諗啦 全部都係中國人佔領區

鹹田又係 近海邊都係佢地霸曬

唔好撚on9啦 黃石大灘仲撚易去
巴士行幾分鐘到
基本上巴士/搭船行咁快就到假期實爆

咪係囉
同佢講嶂上實有 又唔願行
又有士多

我都知 咁諗住灣仔會熱門過黃石/大灘嘛
有無巴打可以實況講下？

唔係唔願行既 想睇下海景啫

咁你上FB D露營谷睇啦
一到假期大把人報告實時情況

去東灣 長咀

長咀

長咀實有